I ink it was a fake.

係咩意思？

我墨汁這是假的？

is

英文玩諧音梗姐
(th)ink